目標要一致 唔係要道歉 唔係要落台!

我地要ge係
1. 撤回送中條例 (唔係暫緩)
2. 無條件釋放所有因為參與反送中活動(包括但不限於69/612) 的被捕人士
3. 平反612 "暴動" 定性
4. 追究黑警濫用暴力

道歉同落台有L用咩！
佢道歉唔會小左忽肉, 義士亦唔會被釋放！ 仲有佢只係一隻中共任命ge棋, 1個柒婆落左台仲有千萬個柒婆！

大家呢一刻唔好錯focus 住